原來大快活最新廣告已經跪低，棄用杜文澤

變左個任何人

明日即刻抵制大快活

大快活想用正直的人
不過聲大夾惡拖糧之後
佢就唔係了
棄得好

無marketing value夾硬留黎托柒

我四面受敵
但八面威風

駛驚你

朋友借account開

嗯
五毛反杜生反大快活
我知應該企邊

逃犯條例通過後，你最想引渡邊個議員？又用咩罪名？

得罪講句，慢慢周單野顯出加拿大真係好低質

係咪男人黎嫁
敢做唔敢應

既然反杜生
咁大快活新廣告冇用杜生，應該支持，點解杯葛？

你試下被人拖糧 你就知依D人有幾仆街

一定要用條打靶先叫唔跪低？ 杜蕾斯同杜汶澤都屬棄用品

仲要話借account,柒到震

係點 有冇圖

勞改五毛驚要加刑，唔敢認

大快活本身人工低已經成日比人屌
程美段事件係引致勞工權益差的公司棄用杜文澤

我早兩日係屋企附近果間大快活門口個牌仲見到杜生著西裝既
聽日去望下先
不過都用左咁多年啦

真絲

放張自拍對波加 user id and name 上嚟證明

狂賀